經過今晚亂碼之亂，要記住團結，唔好比人分化

第一，屌曬全部亂碼打手同假料打手老母。

第二，屌埋全部叫人以後唔好出打手老母。

不過連登仔女做大事，原諒佢地，一齊努力。

記住團結，諗大家利益，唔會比人分化到。

推